\begin{song}{Sibboborna}
	
%	\original{Sibbovisan}\\
%	\songtext{Kimmo Kettula, Henrik Litonius, Linda Niemi}
	
	\original{\citetitle{harman_polkka} (\citetitle{sibbovisan})}\\
	\songtext{\citeauthor{kettula}, \citeauthor{litonius} och \citeauthor{niemi}}
	
	Sågen brummar å trädena strittar,\\
	sibboborna packar å flyttar.\\
	Stadin tar helan, stadin tar halvan,\\
	tersen å kvarten å kvinten på!
	
	Tar sig mot öster, trots alla protester.\\
	Där kommer höghus, där kommer Stockmann,\\
	metron å spåran å spurgun på!
	
\end{song}
